［時光倒流］對上一次匯豐29蚊，已經係1995年既事

匯豐帶俾我係一種回憶，有時光倒流既感覺
廢老最愛懷念過去，長揸一流

1995年前買既廢老，仍然有錢賺

匯豐識得逆熵

坐穩啦, 準備再返去早D, 1990 年, OK?

邊個話股票一定賺

幾時又嚟次世紀供股